巴迪斯圖達：若我去皇馬能輕鬆入200球

《馬卡報》報導，巴迪斯圖達表示，當年拒絕加盟皇馬是因為在那能輕鬆攻入200球，那樣就太無聊了。

當年，巴迪斯圖達是全球都在追求的頂級射手，每個豪門都想從費倫天拿簽下他。但是他拒絕了所有豪門的邀約，如今阿根廷射手才解釋了當初如此決定的原因。

巴迪斯圖達說：「我從不享受當一個明星的感覺，因為當你成為球隊的焦點，就會有額外的責任負擔。」「我收到了很多邀約，包括皇馬的、曼聯的和米蘭的，但是我更喜歡為費倫天拿踢球的寧靜。」

「如果我去了皇馬，我會攻入200多粒入球，但是我知道那樣我會感到很無聊。如果去米蘭，也發發生同樣的事情。」

「儘管我從來沒有拿過任何大賽的冠軍，但我把自己看作是勝利者，因為我幫助佛羅倫斯和那些豪門較量了一番。」

去到皇馬都係要讓路魯爾

去皇馬做戰狼

有森莫蘭奴 洗撚你咩

睇黎你地真係唔知佢頂峰個時有幾勁

真係唔知 願聞其詳

戰神

唔敢去英超

串牙朗

所以要過羅馬奪冠

俾佢射中春袋著左鋼底都冇用
佢頭又係大力個人

勁過美斯

真男人
羅馬射入母會個場佢個樣唔開心到

真男人

簡單D講佢既頂峰係頂峰杜OPPA既強化版

巴迪高有幾勁?
代表阿根廷國家隊出場 78次 入56球

入唔到200球喎

佢吹大左啦
要靠供應
自己造唔到波

當年費倫天拿好好睇

講唔切佢個名就入咗波
大家依家睇波有冇聽過講波佬講美斯Goal，C朗Goal?

古代呂布

重炮嗰啲無謂多講

睇條片1:28，搵唔返咁有球味嘅純射手，乖巧到，粗中帶細咪呢啲

鍠: 冇踢過鍠唔識喎
巴迪斯達就識

C朗喺皇馬入成四百幾球喎

好似連續兩屆世盃戴帽？

有名你叫

巴迪goalllllllllllllllllll

巴迪糕！

02年世界盃

無世界盃，無歐國盃，無去英超證明自己敢講咁多野？等我地無著褲弱智仔講兩句。

係 頭槌雙槍真係冇咩邊個咁惦

居然仲有人記得佢

步大力雄又不失乖巧技術，如果大家喜歡全盛時期架杜奧巴，佢就係杜奧巴架升級版…

佢呢種前鋒乜世代都咁吸引人

乜撚野美斯goal

型撚到

佢同杜奧巴各有所長啦
不過佢勁在可以carry費倫天拿上前列
杜奧巴身後隊友勁好多

又想用老屎忽心態吹

我敢講南美中鋒

牙蘇屌打佢

Top fit 巴哥可以一打兩三個

巴迪高得閪

得罪講句巴迪Goal勁過哂所有現役中鋒

係咪串緊賓施馬先？

駛咩打三個 未埋到身都射入左

牙蘇其實好勁
不過樣唔得
咁多季keep到

未埋到身就入
但一年入最多個年先26球

其他都20球左右

之後又推論因該個陣後防勁過呢家n倍
數3，5個明星後防名

但又唔會個個星期對呢d明星後防

Up下當年意甲拖連奴科林皮呀琴擦有咩人又數唔到

巴迪高定巴迪斯圖達呀
成班文盲

Check 一check 聯賽神射手得一千零一次

獅子搖頭

最慘退休差d行唔到

90年代意甲既後衛既防守係痴線嘅，而巴迪高就係意甲入好多波。佢仲係94，98年兩屆世界盃試過帽子戲法。

我就係鐘意佢兩個
杜奧巴技術再勁啲
但射門巴迪斯圖達真係好撚堅
入唔入都好 佢射門好多人唔係封係避

身後一係烈基美，一係雷哥斯達，一係托迪
果個年代佢能力真係同大哨同級

篇野好假, 佢捧過意甲

舒夫真高 杜奧巴 勁過佢

牙朗咪頭槌雙槍
其實就咁球皇片黎講風格有得似
不過牙朗更傾向用槍點 tap in

佢應該話無同費倫攞過

打法唔同
一個身位行先
一個射門行先

講開又講，果時打winning用達哥狂中柱

佢絕對夠資格咁樣講

又J古人 點大殺四方啊 有幾多個冠軍啊

又吹 90年代後衛再癡線都係人癡線 而家講防守體系 以前d星黎到而家20球都唔知入唔入到 足球進步咗啦

如果全盛時期摩狗加巴迪高 都咪話唔恐怖

美斯 C朗返以前踢波肯撚定生涯冇咁長
波都入唔到咁多啦 講依d

睇左十幾年波未聽過巴迪高
巴迪斯圖達我就識

90年代意甲後衛既防守咁痴線
點解出歐州賽又唔覺屈其他聯賽？

傻仔
而家C朗一定歷史地位高過你
意甲仲要俾假波搞到臭哂 次級聯賽

因為國內聯賽內耗太大

你點樣肯撚定 ff就當正
真係痴線

ac米蘭果時雄霸歐洲

呢幾年英超咩籍口 可以照copy

武磊勁好多

牙朗仲要去意假, 更加無挑戰性

阿根廷足球歷史第一中鋒
講完

個陣意甲玩曬
你幾時開始睇波？

有伊斯GOAL

巴迪斯圖達踢意甲十幾年AC贏一次歐聯都叫雄霸歐洲?

當皇馬死？

雖則好多人都會吹奏古人，但你咁講戰神又唔係咁合理。

戰身嗰個年代d節奏無咁快，其實每場波射門機會少而家好多，你睇翻美斯C朗上位之前嗰廿年，一個球員一季聯賽有廿五球入球已經隨時攞神射手，仲要踢緊費倫呢隊中遊，個入球率係當年係好高，強如R9，意甲都係得一季聯賽入多過廿球。

當年d球員無現役球員咁全面係真嘅，因為戰術上根本無需。舊時前鋒最緊要係把握力，點樣搶點，點樣係機個人包夾時仲可以係兩三腳內產生入球，講究嘅係效率同身體對抗性，同埋first touch 嗰一兩下做得好唔好。你叫達哥好似而家d前鋒咁回撤落中場幫手做波一定唔夠好，但純粹計最前點攻堅，達哥射門，頭鎚，控球都係top class，屌打現伇大部分前鋒，d高難度射門嚇死人，明明唔啱腳位都可以夾硬bang中個波。

96-2000年講起四大前鋒會有好多爭議，韋利，舒利亞，古華特，比亞荷夫都有人講，但R9同戰神就一定有份。

睇戰神踢波，份熱血真係好正。

問過阿古路未

以前防守勁d?咁以前入球數字係咪少過依家好多？
9up以前防守勁又冇數據支持

屌你老尾腳軟

阿古路排最二啦

以前球例冇咁保護球員tim
個個又鏟又踢都冇牌
依家flop下就有得了

以前啲弱隊玩high line唔講？

佢個意思係佢如果個陣轉去大球會 會入200球
唔係話黎現代踢皇馬會入200球
點解又會變左古今對比

90年代點會冇

當年最鍾意嘅球員
因為佢我先咁多屆世界杯都支持亞軍廷

全部當甘比斯死?
阿根廷首奪世界杯皇牌中鋒

佢係c郎升級版

好多小朋友唔知點解會叫巴迪高

每次佢一拎波起腳
評述叫佢個名叫到一半
就嗌 ：Goal~~~~~~~~

所以成日聽到巴迪-Goal~~~

巴迪goal
個時打winning 好鍾意用佢

班傻閪即刻唔敢應

咁算唔算應驗左
佢只要去勁旅
基本上就屌打其他人？

佢唔去羅馬，邊有人識佢

咁即係中上？

佢想玩食字，巴迪goal (高)

你都癡線，佢00-01先去羅馬，已經三十歲。
達哥九八世界盃之前已經被譽為世上其中一個最佳中鋒

佢唔洗供應架喎
佢禁區外攞到個波一射就入

佢其實去到現代都一定好岩踢，唔洗點控波,一拎就射得，又頂得

唔好搞笑，同賓施馬差唔多料，
長頭髮版盧卡古

巴迪高同享利邊個勁啲？

霸氣

佢地識閪咩，d屁孩只係識再朗同美斯

你手殘定腦殘ar，連google下都唔識?

那時的英超連狗都唔吊

根本就唔能入流

而家啲球隊一定打到以前啲明星隊仆街
成個跑動多好多 攻守都快勁多
以前啲球隊踢波係 A攻>B守>B攻>A守 回合制 而且好慢 靠所謂既10號位同二翼 黎俾波
今時今日強隊大部份時間 巴塞鏝城呢啲攻>>攻>>攻 對面一直守
有啲就對面攻緊自己前場啲球員都照跑位 前面一搶波到已經係進攻機會
以前防守係無咁緊密但同樣次數都無咁多 進攻都無而家咁多路數同大壓力 連二閘企位都前過前鋒 甚至連龍門都係進攻既第1點 成隊都有創造能力
睇下今季蘇咬 美羊 上季卡雲尼 沙拿MISS左幾多big chance 以前一場根本無可能做到咁多機會
講勁一定係而家勁啲 但以前啲球員用番依個方法訓練同戰術一定唔會廢
身高速度球感平衝感係天生 勁既最後都會變勁

人地打紫百合點拎冠軍ar傻閪

後面一吊個波俾巴迪高就入

用佢都中柱係你廢

ching好能搶口

但場均一球都無？

忠臣

有冇踢爆過足球？

同啲神化舊人撚根本無討論空間
吹到舊人咁撚勁但又場均一球都無

細個打PS1 Winning好鍾意用阿根廷
因為個前鋒好撚勁

以前意甲個個後衛世界級,點比？

講真如果巴迪斯圖達喺而家頂盡法卡奧咁上下

隊隊都世界級
場場對大簡史譚尼斯達馬隊長

就算意甲下游啲後衛都係世界級啦
未聽過意甲七雄？
果陣歐聯意甲球隊屈機

連登仔入2000球都得啦

最記得佢世界盃有球近門狂抽中眉果下boom一聲，收音勁清楚

拖連奴皮牙琴科林有咩世界後防

唔出名都勁過拉莫斯碧基果啲野

winning 98
LCF Owan
CF 巴迪斯圖達
RCF R9

Winning可以半場射波中龍

所以c朗去踢

連登多小朋友,唔識巴迪高好正常

啲力道真係舉世無雙，現今真係無人重現到

兒登: who?

巴迪斯圖達 朗拿度 施丹 雷哥斯達 同隊
點解呢10幾年冇再玩呢D明星賽? 等美斯C朗試下同隊

踢波鬥大力？亨利慢慢射都係咁入啦
大力就勁？

羅馬嗰時幾十年無意甲喇

on9 舒夫真高A米咁勁 去到英超就收皮
唔係實力問題 有時真係風格運氣問題
去到皇馬一定入到200球?

要睇 巴迪斯圖達 Batistuta 點勁就自已睇 youtube
不過佢既球味就真係勁熱血，依一代都好無乜邊個做到，C7太過作狀，M10又hea得多左，巴迪斯圖達個種為隊波既付出，做到有埋銅像，係當年真係好少見

咁你知唔知有季米蘭入三十幾球已經攞意甲冠軍？
嗰個時代意甲係極注重防守
強隊一場都入一球起兩球止

呢d咪數據囉

我就係巴迪fans 黎，不過好心班老屎忽唔好為左支持自己鐘意既球員就吹到佢有c朗美斯咁勁啦。古今中外冇人可以同呢兩個痴線佬比。

比迪高係一個好勁同好有型既球員，但唔好好似班真朗fans咁成日吹到佢以前點勁點勁，數據冇得呃人

睇過果陣既巴迪斯，亦睇過現在美斯c朗
巴迪斯絕對比得上，佢係自己令對方覺得恐怖
美斯c朗打緊咩隊?兩隊都最頂級
但巴迪斯就比唔上美斯c朗可以保持咁多年高水準
殘得早，同球隊打法和科技有關

細細力禁區外點入

意甲七雄當中六隊都有世界最頂级中堅, 唯獨係費倫天拿冇, 即係話巴迪高係意甲一季有十二場需要同班怪物肉博。

巴塞夢三係近代足球最有代表性相信冇乜人反對，而國米三冠嘅後場骨幹正正就係兒登仔眼中嘅一班70後過氣廢老組成。

守佢十二碼真係嚇到賴屎

名太長 , 未UP 完個名已經 goal

識黎做乜

冇睇過迪比亞路踢波？ 小學雞先會覺得大力就勁

禁區外大力又準，入到波就得啦
你變左人都係7頭咋

想當年費倫陣容其實唔差，都幾個球星

lm

當年羅馬個陣可一不可再
勁好j

最多同杜奧巴差唔多level

嗰陣winning 經典球員有佢，起親腳都射穿網咁滯

以為只係得戰神 巴迪高呢兩個花名

到睇呢個po先知

仲有咁多其他稱呼

得阿朗一半實力

巴迪高

以前啲後衛腳腳都踢到攞命咁，邊有而家啲球例咁保護箭頭

我有睇七雄年代
我係祖記fans,中意巴治奥,白頭佬同維埃里
但係拉素悉路尼同費倫巴廸高都係當時所有意甲迷必追住睇既
巴廸高靠雷哥造波之外其實有個叫阿武羅素既
矮仔幫手拉開防線
佢好有球味好激勵球員同球迷
佢最出名係真人版猛虎射球
有傳聞曾射到守門員手部骨折
總之佢拉弓就好似網球大細威準備開A屎波咁
仲有炮彈頭同英超老舒一樣都係痴L線嘅

d細蚊仔唔知而家個波輕過90年代好多

其實佢射球球速突出外仲好中意好接應傳球時唔控波直接射同埋倒掛
認為佢得大力嘅可以睇下

你咁講叫人點答ar

美斯阿朗踢90年代費輪 一季唔會過20球

哈利簡尼加強版

當年有場波係世界隊對歐洲隊，世界隊前鋒係戰神搭外星人，兩條友都超勁，仲要第一次同隊就夾得好好，完全收歐洲隊皮。
果時諗如果佢2個真係同一隊，應該會無敵咁濟，大家可以想像係阿朗同美斯一隊。

未撚就係 以前冇咁著重後防先入得26粒 當你意甲當年係好勁既league 好似而家英超咁啦
呀古 牙傾 柒頭沙拿都勁過佢啦

winning 起親腳都入個個係亞祖安奴wor

d老屎忽真係on99
識佢又點？佢係勁又點？佢勁得過c朗咩？
痴膠花

對曼聯 對阿記 對母會嗰3球j死人

我都係, 可惜當年佢 top fit 嗰時亞軍廷冇乜人材配合, 亞軍都冇...

列基美同佢唔同年代架老友

Mario Kempes唔係傳統中鋒來

勁得過c朗咩

九十年代阿根廷絕對陣容完整過早幾年三亞嗰隊
而且巴迪高都拎左91 93兩屆美洲盃
95都仲係神射手

薛洛尼以前好靚仔

c朗美斯真係好癲可以勁足十年

古人冇個得 好多3-4年貨仔就收皮

一定

甘巴斯

25:00

肥馬都話巴迪係最勁中峰

亞祖安奴都唔係經典球員

皇緊有巴迪斯達 洗撚要巴迪斯圖達

邊7雄
國 AC 羅馬 祖 拉素？ 拿波里？

前五隊啱,加埋費倫同帕爾馬

粗中大細，就咁講first touch佢好過現役9成前鋒

帶細

佢同阿祖安奴 阿祖曾經勁啲 有埋腳法 爆炸力
不過巴迪高 持久啲

大哨如果黎現代皇馬 一季一百球都得

大哨都要吹
你個巴迪高吹緊 第一中鋒個時
大哨係同美斯 C朗個啲 爭現代史上第一

幾乎等於 美斯撘C朗 大哨打十號

我同意！其實我見呢個post有D人(其實包括我自己)成日攞一D唔同時代架人去比較，確實有D唔好

就好似我自己為例，杜奧巴打英超，巴迪goal 打意甲，唔同時代，各有風格…用現代去比古代，其實係D唔啱…

不過如果呢到見過巴迪斯圖達踢波架朋友，應該有呢個共嗚:

真。男人足球

柏爾馬 費倫天拿

咁保守？起碼200球

吹水唔抹嘴